一轉季 個頭又開始多頭皮

究竟點先可以止屑 明明洗完頭先出街
個頭都仲可以落雪 仲要好鬼痕

用藥
同埋要保濕保濕保濕

又無好推介？

唔好用咁熱既水洗頭
我坐係浴缸邊先洗頭再沖涼
用水洗清頭油
再用中性洗頭水

試過好多隻未有一隻滿意

慣咗用凍水沖

咁大鑊

本身身體有問題 吸收唔到水份
周身缺水周身痕

nizoral

今晚試下

日日成頭雪花 換過幾枝洗頭水都唔得
點算

試下MARO 男士藍色果支
用過無哂了

this? 放工買先

沖涼架喎

柒頭皮

唔係呢個
冰涼藍荷果支
洗時唔好咁快沖水
個頭會涼涼地好爽

呢支 萬寧89元